有無發覺英超有兩隊波逢親輸波都話要炒領隊

咁撚叻不如自己落去教啦